{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 나무 게스트하우스"
    },
    "text": "その宿泊施設はゲストハウスとして運営されています。 利用案内を必ずご確認の上、利用規則を守ってください。 共同で使用する空間ですので、皆様が快適にお泊まりいただけるよう基本規定を守ってください。 入室基準を確認した後、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払ってください。 入室の際には身分証明書を確認し、未成年者は宿泊を制限しています。 そのため、身分証明書を必ずお持ちください。 宿泊時のリラックスした雰囲気を保つために、いくつかのエチケットを守ってください。 午後10時以前の入室をお勧めし、ペットの持ち込みは禁止されています。 また、個人用品の保管は本人の責任があり、客室内での喫煙は禁止されています。 喫煙をご希望の方は指定された場所をご利用ください。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は一切不可であり、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客本人にあります。 このようなエチケットを守っていただければ、皆様が快適に滞在できると思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何で運営されていますか？",
            "answer": "ゲストハウスとして運営されています。"
        },
        {
            "question": "利用案内を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、利用案内を必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "利用規則を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、利用規則を守ってください。"
        },
        {
            "question": "どのような共同スペースがありますか？",
            "answer": "共同で使用する空間があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払ってください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書を確認します。必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者は宿泊を制限しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてくることはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "どのようなエチケットを守る必要がありますか？",
            "answer": "午後10時以前の入室をお勧めし、個人用品の保管や施設の毀損には注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 346
    }
}